一人一個情侶最憎做既事

扑野帶套

出街諗食咩 兩個成日都話無所謂

屌唔到我射

爆房等位